[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (370)

1001

慢

小白

Slow

1000

墨城過和未

11c

夠膽4:1

半大 3.5 西流第三球
追返琴晚d閪波

連登update左有兩條scrollbar好麻煩

墨城開到客其他派10蚊一個

6c

領先兩球+主場之利加乘+主有後衛龍門，西流應該都穩陣收錢ge

6c -5c

快刷

真 ng

開左主其他就爽

我都覺3:2 買墨城下一球先

無入球可以嗎

5分鐘俾主隊入兩球
5分鐘俾客隊入返三球ok?

刷角啦屌

Ching開口中

更新左仲唔好用

大注咗8.5

12m

12碼

Ok 有來有往有體精

封乜盤

依加先6 c 比多6 c

好擔心鋼仔

係咪角大派

屌

又一堆人要jump了

邊隊呀

邊邊牙

追和啦屌

客12碼

墨城12m missed

CITY

客12m 變c

屌12m都唔入

miss

報埋邊邊 唔該

Ok

唔撚入

唔入

所以話入球細真係ON9先買
利申N9

假

On9墨城屌你老母

12碼5入點和

角呀

12m唔小對面入 西流上呀

抵撚死 墨城

無入球應該開啦 連12碼都搞唔死我

miss都無c

12m唔入對家入

屌你老母

12m都唔入就輸多球啦

垃圾

你收聲啦 出少句聲當幫忙

咁撚樣都唔比角 你老母

我冇驚過

12碼都唔入

HELLO BB

立民大哥

哦

射中間都唔撚入

劇本要墨城輸 屌你老母又踢假

屌你老味 12m都炒
客盤收皮了

刷角呀屌你老母

仆街 反城黨又羊

大胃搵你

球彩台笑撚你老母 咩連登 連住黎登

科拿路利

連登大胃妹

-6c

大胃

球彩台快d叫我盧狗大哥

球彩台條女 我想屌你！

叫你喎大胃

幾多分鐘啦

me

集氣please

羊咗派 Post368兩位巴打

如果贏哂係有900收嘅話

燈sam買好大？冇撚晒心機

盧狗大哥

快啲讀

12碼都唔入
墨城班人等俾中東佬撒資一齊失業啦

我呢你老母

whitney講得好qq

Miss 12碼都要冇角 賤種黎

又角細🤦🏻‍♂️

我

我愛whitney BB

仲唔撚刷角 等乜呀屌你

連登大胃

角啊 屌

十分鐘追和

whitney You are so cute

下場先

比多6 角

78

死推爛推
食屎啦

仆街 係底線都唔刷角
屌你老母呀 墨城賤種

上盤cashed

咁都唔射博角 墨城班撚屌

劇本

書包朋友黨

13分鐘6角

主ng

大船……

刷角啦屌 快撚d啦

客勝要贏波追3粒先得70倍 仲要受讓得番10mins

5粒角

刷角啦

是但屌2粒啦好嗎

係你

刷未

改名叫連登大胃妹啦

以後下半場有角 點知半4全6

頂住啊

3:2啊 屌你墨城入多粒啊

岩岩邊隊miss 12碼？

半大角細收曬

光總不要走

墨城和唔到我屌7你地

墨城

客

之前成日叫我盧狗

點解叫連登大胃妹？

墨城刷角啦仆街

入多粒啦西流

天滅廢城 屌你老母正垃圾

唔刷角點撚入啊

3:2

支持

西流西流又西又流 射佢老母

墨城真係on9

人地正選走左幾件去國家隊 算係咁喇

買少少角大睇埋十分鐘算

Cup左咁多次中間 都仲要cup中間

都好

光總還我血汗錢

7c

7.5b -1

角大仲未放棄

小弟又追無入球啦

我真係扮過盧久
不過係第個女主持講

連c

比多4隻

開10角啦

-4 c

YES 走左去刷角

7cc

西流西流整多粒

你老闆買咩角大

呀 個c流走左

廢夠未啊 垃圾城 入多粒 3:2啦

屌你老母 7.5 細岩岩想跳船點知冇network, 仆街啦屌你

4 隻就夠

原來係你

-5c

屌你老母 比黃唔比角

西流玩角球旗啦

有冇人知邊條傻撚miss 12?

改了
今獲真係連燈

開多兩角啦 11.5無望 開個8.5啦

你又買左咩

刷多幾隻啦屌你老母

連登連登 連住黎燈

3-1

7.5B

one more c

西流比多粒 下個月先打丁

西你老母洗 全場得2 c , on99

刷多5角啦屌你老母閪

西流整多粒啦

Corner

客ng ok?

-4c

叫我連燈盧久

1分鐘1個角都唔撚驚你啦

是但比粒啦屌

3連角我啦

別人驚恐時我貪婪

識唔識刷角呀仆街

8c

7.5b goal

快啲4:1

求連C

搞掂

8c又掉低我

刷多4隻呀仆你個街

4:1係咪冇望？

夠膽8角完

西流努力緊

80分鐘買角大真係點都嬴多過輸

連角我大叫

西流入多粒我做你fans

11.5s

刷多4角呀屌你老母閪

比多3 粒

豬哂啦

角小

墨城12m都唔識入不如自爆整粒烏龍謝罪啦

柒城

4連角呀仆街

墨城自屌鳥龍球啦

8C

ok

角呀屌

連住3 角

咪就是

連4角

細波輸半注 冇玩過
今晚屙尿比ME OK

gchi

係囉都輸啦 比大家開心下

jump

9c

JUMP

9c -3c

8.5 9.5

刷角啦 快撚d啦

你叫你老死燈sam叫我啦

9c!!

2連

連3角呀

繼續刷呀

派100

9c gooooal

幾多c？

9C

玩留

入多粒啊 垃圾城

刷多3角呀仆街

lm

買左墨城準備跳

比多一角我啦

刷多3角呀屌你老母

goal

Me2 又一齊死

屌你老母4:1 3:2無個中 跳樓死算

補幾耐？

4

入多粒啊 屌你老母臭閪墨城

不了 我唔想輸

我都想跳

差一角

刷角呀快撚d

比2 粒 啦

8.5B 10.5s
gel 爆你

跪求1c

Gg....

玩撚完

西流又唔比多粒

刷角啦屌你

完

讓主都開埋想點

Ifc見

好彩入得切7.5 8.5 執返啲手手腳腳

豬

屌你老母 黑撚到 買左2:2 4:1 3:2 無樣中

屌那聲

幾點 約埋我

師兄輸幾多

輸100

入多粒啦 求下你墨城

3500

完左啦

lm乞 有冇羸錢既手足派

我8.5得 2.48
廢城豬一千

又輸角

Lm乞

食撚屎唔撚刷角

西sick Yeah

西悉唔刷角贏波

屌你老母， 7.5 細跳唔切

今晚屌角

食撚屎12m都炒

屌你老母 垃圾上網CSL 7.5 8.5@2.15 @4 都買唔到

墨城真係垃圾波黎
之前買佢盤個龍打假波輸埋
依家叫你整球12m都唔識入

一角都唔比我 屌你老母

9.5b

你贏上盤

邊場先

倒輸

依個月開始賭，就豬左2100點睇大家

可造之材， 輸咁少

有天份 唔錯 我今日已一千

有冇人可以派100比我食譚

2100 ㄧokla

有冇人可以派100比我起家

求派

同求

再入錢努力

應該話15日輸左2100，諗緊入唔入錢好

聽朝正3k派你 今晚無波 你忍下

兩日6k

中上盤都要死係角大到

角大豬2k

我呢？

食譚點食100

我見客隊咁大隻船都怕沉 已經走去買角
但都係書包

手足

求派100起家

你岩岩贏上盤好串 不了

十卜你

我可唔可以

中場休息 夜d繼續

我啊

and me?

咁人地第一次出水ma

朴g又贏了

唔派我

me 豬哂了

學生哥成副身家比哂狗會

學生唔好賭咁大

你唔係咩都無架 你唔係仲有生命咩

心中富友

求派100 9.5角大仆左街

豬到仆街

加加埋埋有2000了

呢個月開始賭輸咗2200

生命冇用 賭仲有用

朴b

派左膠 仲以為你輸廿萬

我輸左20k 呢場賭博遊戲唔岩我

2000仲叫咩野

18歲學生賣屎眼 求派100

本身贏2k , 依加輸q哂

我2k->20k->5k->16k->12k now 今晚上返15k先

好

笑到gapgap 聲

沙b

點樣可以戒賭

男定女

學生仔邊有廿萬

ok 派埋我

輸完錢上黎乞 有無人派我

Ok唔派我 分手啦

可男可女

玩咗幾而？

琴日輸韓狗 今日輸廢城

俾哂户口啲錢我

一個月

屌你

好撚慘 玩即場角就係賭命

老套講句 小賭怡情

正仆街 3:2就贏幾千 屌你老母 宜家輸幾百

阿占又羸

慢慢黎 輸左都唔好急

留tg

波台有愛 導人賭波

買盤呀嘛 唔知點解 買邊家就開對家

100>500>1200>500>3000>2900
有5k派䜴油

me都買左廢城

腦魔 我地情比金堅既愛情呢？

腦魔

買哂兩家就無死

買主客和讓球

就一個月入咗300。豬緊兩舊想死

䜴油者係會俾你

星期一1/1
星期四1/4
星期五
墨城

引退一星期
唔害人

同路

今個星期輸成2000

ali bb

ccm0902

10.5s cashed 買唔切8.5b cash 少幾百

我黑名單將會用盡全力幫腦魔討伐馬會

識買未？

輸撚左500

想要

，又捉到一個 入黎做咩 出返去你個臭西gp啦

求派 10.5b 9.5b 11.5b 輸晒

霉西帶唔到你贏錢咩？

4月1聯賽見

David

大胃我想幫你作首歌

挽留大胃

有冇人派一百比我起機

無人信我買半和

大家一齊屌埋塞爾維亞先

你又話高水先賭

識個馬伕 介紹俾you

好過買下盤

早知跟hanibb買

屌你咁樣玩人

毒男呢？有冇s1馬水

又話賣屎忽

我係佢就追撀你

墨城唔miss 12m 咪3:2

係

科拿老利射失多過入

澳假咁易估咩

戒賭戒到今日有澳職都唔知

Ok
如果1137星期1收市$2.5
派100俾賣屎忽巴打

點升1蚊

你玩撚死人咩

隻野咁樣升一蚊 我都派一百比佢

1手1540蚊

不如試下曾當選派 都未必派到啦手足

一日升五成不是夢

如果2017年3月27(星期一) 0005 升到100蚊 派全POST 100 蚊

要咩利好消息先會升到一百

咩利好都唔得啦手足

李嘉誠死左 李嘉誠大仔全面發展其周邊商品

5號關誠哥鬼事咩

全面收購 啊 7

燈占對家 cashed

誠仔有錢都唔會咁傻仔

今日入左 $300
依家 $1500
上到 10k 派10個$100

咪話佢死左lo

Me

神人 收我為徒得唔得 人生感到灰暗中

Lm

G持西迷

有國家隊既日子就有我既出現

琴日有無支持祖國

18579928 LM

馬會無開香港隊

高質

淡淡既哀傷

派我

而家都未算 過2日你就知

朴g中曬三注

你中六注唔講者

🚬 同老死將男 食支煙先

輸左三注
波po無左你帶領就慘敗

Deal 幾時食譚

幾時都得啦 但咁遠食淡好似on9左d

🚬 無賭幾日個人精神到

U不嬲on9

5覺

派錢比我一齊精神仔 好5好?

🚭

都係

🚬🍔

反城黨上水威威

唔好 無錢派

上半場潛撚左去邊

😂😂

踢波係踢90分鐘🚬

譚~

講得好🚭

肥仔呢次撐你🚬

幸子請

你請食🚬

25囝

加入反城黨未

三城都是我愛隊

輸撚死你

將B金次5支持你了

-.-🚬

請我🚬

肥基曼屎打比敢唔敢對賭

有花生

黎ccc搵你

仲有成個月

各買10元打和啦

朴b唔好理班on9

約定

其實我一開始係求水

你都贏左好多啦

輸左請手足🚬

佢輸硬

岩岩冇人派咩 反cup左wor

點知賺到

唉 派又冇我份

有無人派我
想乞了

100%料

無波賭針了

去度馬 星期日等u

有一場不敗

銀城福星

跟

30.5s

成皮都要人派

科索沃有貝利沙

求派起G

賭波賭到行屍走肉咁 每日就諗點先可以贏 覺得自己好失敗 走投無路咁

不了 新仔騎

個新仔係澳洲騎到有朵 頭幾場有野睇既話就車WP

墨城比人cup3粒

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

潘明輝係華人既未來

紫蛇幾時有全晚只賭一場尿

仲有10磅優勢 季尾追住黎買都得

銀城福星 鋪鋪旺
唔好唱咁熱

火車頭

有希望，你800蚊上幾皮咪叫希望

到時谷傾

...小圈子

想入

想入 次次賭馬就

真心希望Matthew 可以抗衡雷神

難d

俄羅斯小球
完全諗唔到依兩隊野點入三粒

求新手情人料

太低水了

唔加me

pmed

黑鬼凍撚死啦

12點有場超重心

俄羅斯上盤穩

點加密

今晚忍到手就有明天

戶口無錢就得

想知我再講

馬會就係屋企樓下,每日出入都會見到,咁可以點算

仲有2.3k先追平

入比我

聯賽再黎

認真OKAY,聯賽個時入比你,你幫我買多份 到時肥過肥仔水

最低22度 凍死的非洲佬

強運姐
應該過左

無人派 想死

4月1再入錢信你，我琴日同今日都同你同路，豬哂 4月1再黎

仆街了,上連登上到電話都死埋

早晨

回吐左成萬
要賣內臟搵錢

我派

OK 我買

竹戈

好過唔中
睇透了

想買大胃個胃

收規華都有人信

呢場好大機開到大。。。

馬會開半一超高水開大既機率好細

馬會下就咪派左錢

50

派哂比馬會

改名未

澳職輸死小妹了

反城黨復興

去澳洲 working holiday做雞

食爭鮮~~~

請我

國際賽啲角 睇定啲先

放我一馬 雞姐

🎒🐷

可以試下土耳其

Block左

反城黨又賺一筆

ok pmed

你都好得閒

Btw 個飯仲吸引過ali

Agger

餓

有冇二手飯

職賭職乞

想食 好撚正

燒鵝肥叉

燒鴨咋

無波賭既時候我係職乞
有波賭既時候我係職賭

好少食唔sick分

頭場角大有無得諗

而家換手機,換咩好?

唉瘋

我都想做職乞 職乞好過賭

紅色iphone7好撚正

紅色?

溫馨提示大家 check左俄佬個球場係好近東歐 氣溫仲有3度 加上科特有幾多人係非洲踢波呀 九成去歐洲搵食點會怕凍

利申有錯必屌 呢場skip

識野

重口味

輸晒俾泡菜果場,唔夠錢買

想hkjc贊助部iphone比me

跟盧蛇

Nokia

Tim Cook

Ok 買咗主添

紅色我OK,不過冇錢買

朴g果然識嘢

加幾粒星就變中國紅

用緊黑色 想換紅

俄仔上盤

可能1:0完

打和

邊個想比人派

睇到

秒回

開加密咁搞笑

廢青無野做

無啦啦搞個加密做乜

比厹釣女

有冇咩心水

比人出心水

祝你好運
買左塞爾

派就派啦 咁多嗲

點睇愛爾蘭對威爾斯呀師兄們

想買威爾斯

用眼

睇好主隊
Btw未買

多謝大大無私分享

我見主客都有3倍好似好高水嘛

華哥愛派錢大行動正式開始！

多謝大蛇gunned

好型

讀工程係5同D @過2

做乜撚

邊位

你琴晚場大波

主-1

整到好型

我雞肥雞 但不愛你隊垃圾

見習騎師

HI 你老細呢

星期日睇好你

今晚有場100%

我同某東唔同

曼聯不是垃圾

感謝大大無私分享

大家參加左華哥派錢大行動未？

廢老

一係依家派一係翻你個po吵

呢句真

豬巴去大邊

講得ho

過2

做咩自貼

抽獎人人平等

我偶像過兒

想睇聽日輸哂派唔出

係派就派呢到

唔派就收聲啦 抽獎抽獎 翻自己個po到講

好有心思

這是不可能的事

關你9事

我想今晚派大錢

好人好姐買city

死開啦

翻黎了

下次跟你

又要出圖

I will be back

肥雞出水你要跟

仲話自己曼聯伊巴

曼聯雞巴

Hoi lam b

派錢啦你

幾時出比豬巴

我都想派 派得多代表我賺得多

收到將男機密料

收到利迷私食重心料

攬貓

我要個鼻ok了

我條女黎關你咩事

肥仔 無賭幾日 個日健康到

俾返個鼻我

唔賭邊有錢開飯

... 好似又岩

聽日夜晚有冇巴出去飲野

沒波睇

今晚賭

肥仔波

mo 入錢

買咩

渣ga

騎鳩我句野

不了 廢青

新個個引用格好奇怪

奴隸估波仔 23/4

好樣哀..

聽唔到

冰島贏唔到兩球

點解要英撚廢青

限制自己只可以每日玩2場
今朝玩左澳職 e家玩邊場好

科索沃

貝利沙

俄羅斯角大 9.5

Gogogo

GD

似角細喎，俄超不嬲都唔多角

得個兩度，d球証著住t-shirt，好strong

凡事唔係絕對既，希望在明天

買左500蚊 睇波試試佢

睇波

文仔又要係馬會度拎錢了

Sad 諗諗先 我睇算

星期五 2
俄羅斯(主) 對 科特迪瓦(客)
入球大細
大[3.5]@4.25

俄佬派錢波 凍撚死班非洲人咩

大波

反手

博冰島贏唔到兩球

愛國

d廢青鍾意大波

上盤已死

Nigga去嘆冷氣？

大注主勝收息 1.21 x 20蚊
送4蚊比我

輸淨30蚊

1c

諗唔到有咩理由唔買俄佬

Yes!

十卜ching

半主未

刨馬了

上盤

友誼賽

凍檸水未

S1 定沙田

俄仔上半場好正路

禁屌不入

求link

俄仔唔該屌到入呀

0:1

刷角入波啦俄佬

365成日封盤做乜

刷角未

俄佬鳩猜到完埸

又block一件

新會然? btw blocked

阿甲咁都開平手 典睇⋯⋯

Block左好耐

上盤已死屌你老母

美國 上盤 有冇同路 睇左呢場成日

咪撚quote條傻9

俄仔睇下半場就夠

唔好冰封

刷角入波啦屌你

咁都睇成日

自己冇block就咪撚quote啦

重注咗俄佬Fg

禁住黎踢

入未啊俄佬

連c雅黎未

咁撚凍大家打下邊爐米算囉

禁屌唔會有角啦

快手主入

9.5b已死

8.5已死

睇黎 俄贏唔到

1.5角大已死

7.5都唔敢入

有無巴打有link

俄佬完全唔夠打...
隨時0-0./0-1完場

快手1:0 先 我預感要中

2c

Link

不了
要細

頭場都賭好大？？？

連c雅黎啦

俄仔唔射

巴打有冇link

要細都可以半場一粒到完場嫁

韓仔台8號

半和請一位清食譚

不了
心臟負荷唔到

留了

多謝 大家唔洗留名了

3c

半主

俄仔唔入就比人入啦

屌你俄仔

是但搵隊入住先

咁博做乜 損人不利己

連c雅 連c雅

好波 有角有入波

有波有天氣

停c 好嗎

唔刷角點入波呀

嚟個半客搞串個party先

入波未踢

屌你老母 半主未

閪波 skip得

1:0

手足叫停c 呀

和住先啦俄仔比人嘆下冷氣
下半場先入

收到風下半場俄仔先入波

9.5b呀屌你老母 得客刷就客刷啦

半大已死 今日兩場玩撚哂個本

星期五 2 俄羅斯(主) 對 科特迪瓦(客)
大 [9.5 個] @ 2.07

01

半客

笑死

笑

俄0-1

0-1

屌你咩

仆佢個街輸埋

俄假

你條撚樣智障仔，玩撚完未

抵呀

Goalllll

垃圾俄仔

有力角有角度

刷角開始

叫班俄佬做客去沙漠都踢唔到咁巴效果

好彩skip 左

到主刷啦 禁住屌

屌無補到半客100 唉 濕鳩俄佬屌

9.5大

我條和主凍過屎

3.5大OK?

科特

我想請人食譚仔 開半和好唔好

可以買反cup

1.5細係咪已經收得皮

刷角啦快手

0-1....

針了

我條串。。。。

琴日巴西都cup4粒啦

唔係開大下話......

4c

邊撚個話非州佬怕凍

Cupcupcup

又要嗌反cup

屌個d反手黎 咪又係地球